【如果警察證明到我去過立法會，係咪就會坐監？】

Useful info + comments from a facebook post ...